旺角想跳既絲打入一入來

唔好跳

求下你唔好跳, 同你吃飯,一齊傾下.
一大班人同你一齊架

有無巴絲到左現場?

聽聞消防到左

希望無事,

為咗呢個政權唔值得㗎

唔好做傻事，一齊上前線

我地全部都想聽妳親身講妳嘅諗法比我地知，番入來先

記唔記得我地要齊上齊落架！！

唔好呀,絲打

咩事...

已處理唔好再for 自殺msg 會傳染😭